與其咁樣一直失去手足，例不如all in 一次

其實我相信果日塞爆機場
一直守既話 係會有得贏
因為咁多人一齊 佢唔可能斷水斷電
等如人道危機
而且出武力驅散係細過香港任何一個地方

咁樣一直扣血法 開花又好
被罷工都好 都唔能夠 令政府跪

倒不如all in 一次 搵一個真正大家都認同既春袋

我可以好肯定同你地講
香港政府唔會有春袋
同你慢慢玩都仲得

推

物資問題嚴重好多

Poly 600人都難捱，但機場起碼5至10萬先爆

有, 政府真正春袋係怕狗變節同公務員政體內部分裂
因為只有呢兩件事發生左先有機會令運動成功
除非你發動到真‧長期罷工, 不過比上面兩樣更加無可能

痴線 大撚把春袋
狗宿已經一大堆
只係冇人做又或者好似機場嗰日咁有堆散水撚吹風

咁簡單黎講即係無啦

On9

狗變節 背後仲有老解
何況依家新一哥上任

all-in不可行
尋日和理咁多人都唔work
所而我覺得和理非同勇武應分開行動

不是割蓆, 只係分別行動做同一件事
現時搞到好似要勇武保護d和理非,

分開行動, 勇武可以靈活好多
而且和理非唔好以為有勇武係前面打, 就走都唔走, 塞住全部人

面對現實，大部分香港人都係返工行先

尋晚出poly好多都係放工先去，夜d照返屋企，第二日返工

有都唔再講出嚟啦 唔撚驚班三毛吹風同等班狗有防備咩

阿SIR 又出POST

狗變節唔係指佢地真係掉轉槍頭指撚返住政府
佢地淨係按章工作政府都收皮
如果咁都出老解, 咁之前中共亦一早可以出
點解林鄭由一開始就已經死攬班狗就係咁
因為過去革命成功例子, 武裝起義成功率真係好低
和平革命既話, 大部份都有個共通點, 就係軍隊變節

要狗變節 我諗難過登天

其實要分比佢地

唔好all in
all in輸咗就即刻end game

好似之前Poly咁，講到全香港的精銳勇武都喺哂入面，一旦失守就全部被捕。
嗰種絕望感真係唔講得笑。

係架但我都係想講返政府真正春袋係咩者
諗下點解林鄭一開始就識得死攬班狗
點解講到明要運動停先"有機會"成立獨立調查
點解張建宗"公務員被捕立即停職"聽落咁鳩既野都要講出黎

又想狗變節
又屌撚到佢地上天花板
又話搞狗仔狗女狗宿
on9 d咁講 我係狗我都理閪你地死

要狗變節開波時就要控制兩邊既情緒啦
依家狗同市民既關係已經去到無可修補既程度架啦
唔好咁天真仲以為可以有狗變節

尋日救理大其實已經半all in,但武力不對等,前線心態未變,只守不攻,其實唔可能贏
popo唔會再批任何遊行,依家睇埋選舉點先?

都係個句, 無覺得狗去到呢一刻會有變節可能
我只係指返個FACT出黎

如果all in之後困死左咁點算，一鋪清袋，要理智D去諗清楚，大家討論下有咩對策，平衡下利弊先...

咪癲啦，人地有炮，你allin o2地又allin最後咪收皮

又引人去all in送頭

今時今日的香港政府，已經到左一個地步警察就算放沙林毒死你班廢青，都會幫你兜，一早已係硬兜的心態。以柒婆缺乏同理心同黑警對被清算的恐懼，所謂咩春袋真係wfc，香港形像唔爛都爛左

果陣塞機場當機場春袋係因為新鮮，同果陣未到而家戰爭規模，可以癱瘓下機場交通；今日全球都知你香港發生緊人道災難，首先冇咩特別真係避免黎，其次黎得都預左

所謂攻其不備，出其不意，塞機場已經冇左攻其不備的可能性，上星期日日都搞活動冇哂出其不意，日日都有我駛乜估啫。不如將呢排d 黑警整理一下，整下文宣，甚至剪條片，叫Solomon spread 出去，最低限度都貼下街貼，追究下之前d 惡行，例如周同學死前同黑警在同一停車場，陳彥霖老母跳樓橫死，揭多d 醜聞出嚟，要令中共政府國際上顏面無光，甚至引發新一輪政治災難